匯豐搞成咁 最衰都係D暴徒燒獅子

風水野唔信邪唔得

俾人燒獅子係因為凍結星火定咩原因

咁有人紅燒獅頭, 係咪都係風水流年一部份?

比人燒咗獅子之後咪岀事
風水嘅嘢

怕咩比人燒
依家係比人封棺

搞成咁係因為兩面不是人
想食兩家茶禮唔使比代價呀

其實係中美兩邊都夾緊

火燒旺地呀

炎王龍黎
你地識條鐵

田種完野都要燒先好啦
擺明係封棺啦

佢唔係柒都唔會俾人燒
你會唔會話被人打劫係因為被人打劫先黑仔

火燒旺地

唔係燒佢一燒，匯豐應該執咗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
D10S
(狗隻#10199)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?